「集思廣益」制裁警犬

眼見啲警犬亂咁吠亂咁咬傷香港人真係好撚嬲
佢哋一定要為自己做過嘅嘢負責任
要佢哋後悔曾經咁對我哋

除咗unfriend 起底 有無人有更多新諗頭